最新香港武漢肺炎指數

02-23香港武漢肺炎指數 : 74(確診個案) - 12(出院人數) - 2(死亡人數) = 60元
註: (死亡個案可獲派特別股息，但投資者雖在死亡個案公佈前已持有股份)